---
title: Αίτηση Υποτροφίας
date: 2017-12-27 17:53:44
tags:
- education
- scholarships
---

## Αναζήτηση Υποτροφιών στο Schol.io

Το schol.io είναι ένα από τα καλύτερα εργαλεία αναζήτησης υποτροφιών για κάθε είδους εκπαιδευτικό ίδρυμα. Σας παρέχει την δυνατοτητα να αναζητήσετε υποτροφίες με βάση το ταλέντο σας, την πόλη που θέλετε να σπουδάσετε, το είδος της σπουδής που θέλετε και πολλά άλλα. Ο τρόπος της αναζήτησης είναι πολύ απλός: 
1. Επισκέπτεστε την κεντρική σελίδα του [schol.io](html://schol.io)
2. Στο πρώτο μέρος της σελίδας υπάρχει το σκέλος αναζήτησης υποτροφίας στο οποίο γράφετε την αναζήτηση σας

Το εξαιρετο συστημα του schol.io σας δίνει instant αποτελέσματα ακομα και στο πρωτο παντημα του κουμπιου. Αν βρειτε την ακριβης υποτροφία που θελετε στο dropdown menu πατώντας την θα σας οδηγήσει στην συγκεκριμένη υποτροφία ειδάλλως μπορείτε να πατήσετε το κουμπί "αναζήτηση" που θα σας οδηγήσει στην οθονη αναζήτησης υποτροφιών. Εκει μπορείτε με την βοήθεια των φίλτρων να κάνετε μια εκτενέστερη αναζήτηση.

> Δείτε τις σχετικές εικόνες

## Δημιουργία αίτησης και αποστολή

Για να μπορέσετε να κανετε αίτηση θα πρέπει καταρχήν να ειστε εγγεγραμμενος χρήστης στο schol.io. Μετ' έπιτα μπορείτε να συμπλρώσετε τα προσωπικά κας στοιχεία ούτως ώστε να τα έχετε έτοιμα για κάθε αίτηση που θα κάνετε αργότερα. Με αυτόν τον τρόπο μπορείτε να αιτηθείτε σε υποτροφία πατώντας μονο ενα κουμπί. 

Όταν ειστε έτοιμοι και βρείτε την υποτροφία που θελετε να αιτηθείτε, πατώντας το πορτοκαλί κουμπί "Αίτηση" θα σας οδηγήσει στην οθόνη με τις απαραίτητες πληροφορίες που θέλει το συγκεκριμένο εκ. ίδρυμα κατα την αίτηση. Στην περιπτωση που τα έχετε προ-συμπληρωμένα, απλά κάνετε εναν έλεγχο (συμπληρώνετε τα πιθανόν άδεια κουτιά) και όταν ειστε έτοιμοι πατάτε το κουμπί "αποστολή αίτησης". 
Η αιτηση σας εχει αποσταλεί με επιτυχία στο εκ. ίδρυμα. Καλή επιτυχία!